手足們係出發去元朗既時候可否一齊做個問卷

雖然問卷內容同近日社運無關
但如果小弟我完成到呢個任務 我就可以全神貫注投入黎緊呢個星期每晚既發夢工作
目標要五百份 請幫幫小弟

推

有deadline未？要快啲公佈！！

搞掂！